今日就係boxing day，大家練好拳未？！！！！！！！

今年唔記得開post

羊好KAM

拆開羊